屌你咩calvin

Calvin
Kelvin
Kevin
Cavin
究竟department要有幾多個先夠？
我真係唔撚知你地名個串法有咩分別！
分唔撚到你地姓咩。
你地咁中意呢個名不如統一左個串法同埋個姓先返工